其實狗咬狗爆樽單野， 唔應該笑下就算， 大把野煲大發酵

連登個風向主意係笑狗咬狗, 好少話利用件事
但有幾點係值得放大：
10個人， 懷疑犯限聚令
敬酒， 犯限酒令
警察爆樽， 適合做警察？
爆完樽仲要身為警務人員知情不報， 鳥獸散

泛民， 本土， 都應該出份聲明spin佢
分分鐘幫到陳淑莊

點解次次都唔識做主動？可唔可以multi -task?

黑警低調處理就一定， 更加要追住黎問， 有咁大放咁大

推唔郁

你地唔好如獲至寶咁
我地已經訓斥左個警長
亦都女女女到個女警員唔再投訴
沒事兒 沒事兒

一定係要咁

推

其實應該要問埋
到底停職一排之後仲會唔會比佢復工
假設仲比嘅話
係咪確保到佢對住市民嘅時候唔會突然發狗瘟

傷人唔係刑事咩
仲復到職嘅呢個警隊根本係世界笑話

講真 佢做乜係無人估到
最叻就係訓斥完就復職架啦

要拎光環， 就唔該做番政客應該要做既野

泛民次次都要等人提

Agger 要煲大佢

係， 做政客做到要踢先識行真係唔合格， 但可改善

最緊要係議員做嘢

Push

Pish

p

push

今次就爆玻璃樽打伙記，下次會唔會抆槍射伙記？

對自己伙記都咁殘忍，更何況對市民？

唯有叫佢哋加油

pish

炒晒佢啦

Pushhhhhhh

其實係咪太少政黨同民眾之間既溝通， 佢地唔知我地既期望係咩野

其實毛EE都睇連登， 點會開唔到account
再唔係咪FB問下

真係恨鐵不成鋼

佢哋大把人有睇連登同mon po架

推一推先！

要還拖就而家啦泛民，佢地撚得你地咁開心唔係吞咗佢呀

推呀

仲有之前長州果單都要發大佢

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

10個人， 懷疑犯限聚令

人？ 限聚令狗隻都計咩？

警甴知法犯法

要好似721咁，日日講
犯法唔係得爆樽果個
知情果班全部都係共犯

岩呀

根本係集體打鬥
行得正企得正點會鳥獸散走左去？

鍾意鬥黃嘅
麻煩用鬥黃嘅精力，放返落班納粹軍度
你唔咁做，唔顯得你黃的

有巴打搵埋邊間鋪頭

‘狗咬狗‘事發食店細成咁，點坐10個人？cctvb話分坐三枱真唔真？

出得私人檢控拎CCTV record啦
煮辦煮碗唔洗教啦

記者可唔可以識問問題
民主派可以提問鄧PK未

推有用post

光環要燒

做到野， 自然光環任你拎
拎唔到， 燒條毛咩

日日講啦
乜依家黑警郁d就爆人樽
高層對狗仔爆樽視而不見
犯左法就係犯左法

pish this

仲要走哂留低隻警雞係到

非常好

就憑呢單嘢可以幫陳淑莊報仇，泛民就應該做野啦大佬

咪就係
【警隊守法意識薄弱、情況令人憂慮】
囉

推到黑警仆街

推 仲有vivian chan條深藍律師既網上言論同懷疑講大話掛假牌都要發大

感覺求其搵野借題發揮 想㩒著2辦單嘢

申請禁製令， 唔俾delete CCTV record都唔過分
最緊要快

推到記者見親班狗都問呢個問題

放大佢啦屌

推呀
好機會呀
無紀律既紀律部隊要黎做乜春

推到佢仆街

今天警察成功互相打鬥，中方对此表示祝贺和欢迎。我必须重申，中国70年来人权事业取得伟大成就，在中国土地上没有战乱恐惧和颠沛流离，56个民族和谐相处，8.5亿人摆脱贫困，14亿人民安居乐业，连续10多年中国对世界经济GDP增量贡献率高达30%以上。我们愿同警察共同努力，携手推动中国与警察关系不断取得新的发展，打造新时代更加紧密的命运共同体。中国始终是世界和平的建设者、全球发展的贡献者、国际秩序的维护者。

警察互相打鬥，果真「夫其壮节惟一，至宝无双。」！自知之明是一种智慧，也是一种做人的境界，警察确确实实能够做到这一点，这值得所有别有用心的人效法。中国在世界政治丶经济丶军事等领域都发挥着高度负责任的作用，大陆没有主动发起过战争，没有干预过别国内政，没有抢占别国一寸领土，没有破坏国际规则和秩序。我们在政策上和行动上都光明磊落，坦坦荡荡。警察有关警察互相打鬥的做法令人想起安徒生童话《皇帝的新装》，「明明自己没有穿衣服，还毫不在意别人的目光，不屑理会俗人的批评及其愚昧」，今日的警察谈警察互相打鬥可谓「万物知春，和风淡荡；凛然清洁，雪竹琳琅」。

中国块头是大，但块头大小与威胁与否并无必然联系。熊猫块头很大，但它会比秃鹰更危险吗？即便是功夫熊猫也是行侠仗义丶亲仁善邻，受到了夥伴们的喜爱。中国创造人类发展史奇迹，为世界人权事业发展作出巨大贡献，获各国赞许。警察就像塞万提斯小说《唐吉诃德》中的唐吉诃德，是一种坚持信念丶憎恨压迫丶崇尚自由的英雄。警察警察互相打鬥的行为可谓「周公吐哺，天下归心」。鲁迅小说《祝福》中的祥林嫂，曾经逃出婆家丶以死抗婚，其死不瞑目的质疑表现出其与众不同的勇气。我看警察现在的行为举止，非常像祥林嫂。

立足新时代，放眼新未来，双方将进一步加强协调配合，承担起维护多边主义、捍卫国际秩序的共同责任，推进全面战略协作不断取得新成果。我也注意到警察警察互相打鬥，对警察在警察互相打鬥问题上坚持客观理性态度，以及展现出的勇气和见识表示赞赏。警察警察互相打鬥的行为就有如德国作家埃里希·玛利亚·雷马克所着的《西线无战事》中主角保罗一样，即使面对已曾经持刀相向但已断气的敌人，还希望写信告知他的家人其死讯；又因不舍同袍之情，从前线背负着已死的的同伴回到营区，是多麽的伟大，多麽的高尚！

仲要計埋係襲警 平時D便衣冇表明身份打鳩佢都話襲警啦

推撚爆

唔差在推埋呢單啦
黑警仲想狗屋飲酒呀 返工扑爆人頭點算

旺角警署警官餐廳申請續酒牌 區議員、旺角街坊籲市民一人一信反對

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

因為班無腦仲屌緊gphone 唔探監

PK唔罰係一件事, 但應該要唱通香港衝出國際

推唔郁啊啊啊啊啊

泛民仲唔發聲明遣責佢

一陣唔小心飲多左有性行為點算

P

都是狗不用分那麼細
話捉賊結果捉到伙記應該係日常生活黎

咪係
一啲都唔好笑
要捉大把痛腳捉

今日班記者唔該問下

重有時間 係未當緊值既

叫頭條新聞重演爆樽一幕

up

唔可以放過
同心抗疫喎 又十人飯聚 又飲酒 又內閧 又犯法 又傷人（？）
唔係唔煲大佢呀

Tui

大大力推

點坐10個人

岩
議員呢

發你老母咩 樣樣野都話發大 有邊撚樣野你地發撚到架 輸就認喇

推推推

推！！

呢個啱 其實任何一樣都係致命
推

好波 推

傳媒
議員煲大佢

bump

大陣仗走去酒吧拎cctv 查陳淑莊

唔駛幾日就有回力鏢

仲有之前拒帶口罩單野
完全冇下文

攞鬥黃嘅精力spin呢單好過啦

.

仲話分3張枱

一直以為佢地問題只限於示威
佢地只係跟order做野 依家似乎唔係咁簡單
不時都聽到警察因為種種原因被捕
次數好似比其他紀律部隊同公職人員都要高得多

Apart from政治問題
依家警察的質素真係好有問題
你點可能好似黑社會一言不合就咁爆人樽先 仲要係爆既自己同袍?
警察始終係依個社會都叫做有地位
你警察就好似上市公司董事 同 律師醫生個d 都唔係話入行就入行
都要有品格審查架
依家好似完全唔存在咁

真

岩呀，知情不報，其身不正如何執法？
狗好鍾意9 up有知情不報罪兇人

雖然ICAC係廢, 但其實可以報埋ICAC, 查埋黑警有冇收受藍店利益, 作為不被控告違反限聚令嘅條件

啱呀

煲大佢

推到班狗岀黎尻噏下先啦起碼

香港好多笑話

仲有醫院播毒條確診差婆

分三枱都冇用，有冇1.5米呀？
一係交CCTV告黑警，一係食店自己哽咗佢

仲冇樣野, 而家爆人樽個黑警只係俾人charge普通襲擊, 但點解唔係應該告襲警? 冇話差佬打差佬唔告得襲警架喎.....

最緊要打蛇隨棍 BAN鳩埋佢地會所個酒牌

推啦屌 淨係笑

照煲

限酒令 - 有餐廳牌可提供酒
限聚每 - 分枱坐

蘋果做嘢未

白警真係好，狗咬狗又可以爆大

推 又10人又飲酒 依家當啲條例係咩呀

推 有牌爛仔

pushh

期實要啦 呢單野搵返嗰區議員跟進下都好
狗爆樽好大件事喎

tui

岩呀
立法會議員太忙唔得閒理
可以搵區議員出聲明， 直接影響區內衛生， 市民健康

童黨用手刮幾巴都傷人
爆樽都只係普通襲擊?

今次係對家送子彈，比泛民反擊的好機會！

泛民
聲明就一定要出

相比之下陳淑莊係酒吧借場傾公務溫和咁多
黑警飲醉， 爆同袍樽， 傷人， 破壞社會安寧， 公然違反禁聚令， 知法犯法

有比較之下， 陳淑莊果單直頭係小巫見大巫
係睇你地有好牌識唔識上

唔好睇小佢地
佢地好大機會無犯 限酒同限聚令

成日都不了了之，最應該推到全城討論就影到冇

泛民

香港獨立

講得好，推

CCTV

Pishhhhh

㩒錯不推文，幫你推多次

有線now港台跟進多啲最有用

多謝

同意樓主

行動post

推到班狗仆街

食完飯推

‘狗咬狗‘事發食店細成咁，點坐10個人？cctvb話分坐三枱真唔真？

搞大佢

今日：相關警員己暫時停職休假中
下個禮拜：相關警員已受訓斥並深切反省，調查後為純粹誤會現已復職

警察內鬥問題浮面

搞大佢啦

今次真係要屌飯民,咁大隻靚牌都唔食住上
過咗大半日仲未有反應

jer 9 住佢地pls

721 831 1001 1111

721 831

可唔可以順便分化埋藍屍？
被人爆完樽
仲做報警撚
搞到警長停職 起底啦 黑警嚟

全部人淨係識恥笑冇人會質問，維穩話咁易

推啊 鄉黑啊嗱

岩呀，丟架，爛仔學人講執法

快d發大黎搞啦,要主動提,唔好比佢不了了之

PUSHHHHHHH

推啦
失控黑狗

違反
1.限聚令
2.禁酒
3.間餐廳都有事
10個都有事，不能放過
根本持住黑警曱無人捉佢哋

推
狗狗凌駕限聚令 cls

屌 明明犯撚曬法 但講講淨係focus打樽

Yes

間餐廳都出撚曬事啦

比飲酒 比十隻狗聚餐 度撚下有冇1.5米呀藍屍店

班狗打撚完人 另一批狗黎之前走撚曬

黎個批狗又扮撚曬冇野

十個人 有冇幫每隻狗度體溫呀

定藍屍店黎 知係狗連體溫都唔洗度

啲酒點黎架 班狗自己帶 定間藍店賣架

限酒令有人坐咗監啦喎

邊撚個賣酒比班狗呀 定班狗自己聚集帶酒呀

班狗定個死藍屍店主乜撚責任都冇呀

放乜嘢大，而家皇軍法律係晒佢手啦

唔係講笑，飯民做多少少好過我地連登推

推佢

推撚爆佢

我知佢地忙緊中聯辦22條
但draft一封聲明有幾難

所以要迫佢地multi-task

多數派真係無乜主動進攻

連登仔：繼續bin omdb

執行職務可獲豁免
陪酒係正職

推 講得好啱

推 煲大佢

甴近平

因為香港人搞抗爭不嬲都係笑話

lm

人地比曬位入 唔係唔煲大佢呀

pushhhhhh

推
係煲就打住對家咁煲

A

Q

推喇

S

有時間去香討盡情煲大
班五毛冇point 駁嫁

e

律己以嚴 待人以寬
好君子啊

W

幫你推左先

推 頭先習慣咗不推

機不可失

推 搞大佢

點睇都分唔到3台+1.5米

‘狗咬狗‘事發食店細成咁，點坐10個人？cctvb話分坐三枱真唔真？

推 今次班狗好難兜

真係咁想鬥黃
咪鬥呢d囉

推呀，成件件大把野講

Pixh

Err sir教落將畫面拉闊d睇
所以每一個角落都要放大黎講

呢單嘢要煲大佢

推 執法者犯哂法

推啦唉

PUSH

差佬一句 已訓斥 完

限聚令呢

唔該煲大呢件事

違反限聚令
公共地方行為不檢
擾亂公安
持械傷人
損毀他人財物
潛逃
知情不報
公職人員行為失當

郁啲就爆樽
不時明明咁鍾意吠 做乜出手呀
如果下次拎埋打狗棒出黎就更精彩

係咪有癲狗症
係咪應該拎哂去checkcheck?

推你

推
搞鳩佢地班仆街冚家剷
double standard

醒少少咪俾人spin狗咬狗就算

{ush

推
抗爭應該認真
敵人7左 我地唔可以笑下就算

泛民更加要追啦

黨位隊定位就係笑話

D狗知道發大左收唔到科
即刻申請票控
泛民失左先機
不過未輸哂
仲有幾個point可以咬住唔放
加油

推比泛民睇

根本淨係笑佢哋狗咬狗
已經夠笑成世
狗真係冇性，自己同類都咬

推!!!!!!!!!!!!!!

樓主見識廣博,思路清晰

間嘢係咪有賣酒

係囉 做實事啦

泛民好心就開下記招煲下啦

推出

推廣

推介

推動

推行

推進

講得好呀 鬥黃就咗落力

犯刑事既狗

推呢單之餘唔好忘記721 831
曱甴強拉幾個想spin走自己d仆街野

煲撚大佢

對自己友都咁重手
果然專業就係打人

黑警無品又無腦 自私兼自大 食屎啦

推返上黎

限咩酒

仍然賣得